Q: Flex布局和Grid布局区别:
A: Flexbox 是一维布局系统，适合做局部布局，比如导航栏组件。
Grid 是二维布局系统，通常用于整个页面的规划

Grid 布局：
- 固定和灵活的轨道尺寸；
- 可以使用行号，名称或通过定位网格区域将项目放置在网格上的精确位置；
- 可以将多个项目放入网格单元格或区域中，它们可以彼此部分重叠。

Q: Grid-template-columns是什么意思？
A: Grid-template-columns是指每个格子占的空间大小

Q: 什么是FR unit在grid布局中？
A: fr unit指剩下所空出的空间

Q: Flex 布局
A: Flex布局必须有一个父元素display: flex

Q: 什么是React
A: react.js是一个client-side JavaScript library，建造modern ractive 用户界面给网站。

为了简化开发流程，传统JavaScript DOM(Document Objectt Model)操作界面流程过于复杂。

Q: var, let, const?
A: var是global的，let和const是作用于局部作用域
var可以更新或者重新声明; let可以更新，不可以重新声明; const都不可以;

var和let可以不用初始化，const必须初始化数值

Q: re-delcare?
A: var x = 5; var x;

Q: arrow function?
A:  常规函数中,this可指向window, the document ...
Arrow function总是指向定义了箭头函数的对象

https://www.w3schools.com/js/js_arrow_function.asp#:~:text=In%20short%2C%20with%20arrow%20functions,that%20defined%20the%20arrow%20function.

Q:什么是React component
A:Components are independent and reusable bits of code. They serve the same purpose as JavaScript functions, but work in isolation and return HTML. Components come in two types, Class components and Function components